[孝子]同老人家去台北

本身都去過台北
今次同老人家去諗住跟團
但睇完d團既內容真係唔太開胃
所以想挑戰下同老人家自由行

想問下有d咩老人家岩去既地方同要注意既野

如果同老人家去可以考慮包車
唔洗咁辛苦

你呢D咪又係曲線伸手黨。

老人家多數鐘意睇風景
台北飲飲食食又多人都唔係好啱
去下九份嗰d囉 但都要行一兩個鐘
暑假仲要咁熱

諗住可能skip 9份, 又多人同樓梯
又會迫到喊

都諗過台東包車睇多d 風景好似好d
但衰在自己其實又睇過

ok起碼樓主講左個方向

咁當然樓主都最好有些少ideas咁大家一俾意見就可以即刻到point啦。

台東？

好似多d風景睇嘛 eg 太魯閣
但係第一次同佢地去台灣好似台北friendly 啲 起碼好似先進d咁

樓主話做孝子
就唔好計你有冇去過先

其實可以考慮分兩位包車
九份十分青桐：用1日

中間休息，攰，都有架車backup住

另一日只包半日，東北角，4-5小時。

餘下時間先行市區

咁樣分散少少，叫做乜都有，有得行但又唔會行足幾日。

詳細景點可以再fine tune。

有旅行社有提供包車做自己既私家旅行團，你可以去望下。荃灣綠陽有旅行社做緊，好似4人成團

青桐可唔可以講多少少？
黎緊我都諗住同兩老去
諗住慢慢行九份十份玩一日
搭火車行曬十份就搭的士/call車去九份，慢慢行食埋飯就走

去古宮博物館
老人家一定岩睇
仲可以睇足半日孜有冷氣勁fit
鍾意大自然可以去動物園站 又可以半日
但一定要下就去